直到呢一刻，差佬既盾同警棍仍然係面向住市民。。

點解

點解你地仲未知自己錯係邊

你地身後果班係黑社會黎架

因為成班本身唔係黑底就同黑底好有關係

唉

重對黑警有希望？你會唔會弱智左小小

點解

點解你地仲未知自己錯係邊

你地身前果班黑警係黑社會黎架

其實市民比過好多次機會你地

每次衝突都總會有班人明知無用，都仲會苦口婆心咁勸你地大家都係香港人黎架

見到咁樣真係好sad點解情願守護暴政，幫鄉黑守門口，都唔願意向暴政說不仲要仇恨市民

一哥係黑社會座館

錯，我唔係有希望，係覺得佢地無得救

同狗講道理係冇用

黑警本身就係黑社會

咁叻落場囉，軍師

元朗警察都好多都係圍村人，仲期望班黑警會幫你地咩

記唔記得五年前點反包圍警察

黑警同支那人一樣 冇一隻係無辜

預咗，不意外

Push

由黑社會骨幹營運既警察，稱為黑警

垃圾
仲交稅做乜?

幾多個去 幾多個返呀手足
日夜好難認路返屋企

因為佢地就係黑社會